STEAM 仲有無人玩Pummel Party?

買返黎同朋友玩得幾場佢地就無玩
搵人一齊玩 FOR FUN 唔好太認真
輸贏唔重要 最緊要開心
STEAM代碼:43519136

真係無人玩?

唔係同自己FD玩唔好玩

無FD

同類型既驚太多了